SE幅圖靚到

呢隻我唔記得講
而家都唔係距離pivot point太遠 有興趣可以考慮下嘅

呢隻係咪第二隻700

升左好勁啦,今年

尋晚買左少少，覺得長揸都可以

仆街 今晚賣撚哂佢先

消息面跟隨技術面

開始後悔自己冇買

LM先

今日咩事升左差唔多1成?

新加坡銀行牌照

人地買左1000張末日call 發左達
你呢

止賺賣晒，有啲後悔

希望有位上返車

咩原因有送錢環節都唔買？

有其他目標要準備買

出親呢啲post都咁多dislike 袋錢落你袋都唔鍾意

咁睇來你其他目標仲穩 升幅仲多
邊隻

JKS

形態都幾靚仔

大劣太陽能股，搏唔過，隨時爆

屌柒你老未啊
開咩撚post啊傻鳩

好少睇基本面

長渣無死 食哂成個東南亞市場